昨晚黃大仙一事證明狗仔最怕搞到紀律部隊宿舍

代友post
(14:55)啱啱發夢喺順利紀律部隊宿舍會所見到觀塘區區議員符碧珍、柯創盛同住客開會傾點安排同配合警察佈防。
開會係因為尋晚黃大仙宿舍有宿舍居民同市民打鬥一事。開會人數有約有60人，當中有一半出席開會嘅係警嫂。
更有派藤條和木棍給有開會的住戶。
開會內容有提及已經聯絡黃警司做佈防安排，
依家宿舍最少都有50個軍裝長駐出入口同平台，又係甘巡邏，係黑衫就截查。
大閘門口也有數名便裝，身穿警察背心睇場。
之前已經有休班警員住戶係平台看守。
朋友雖然係宿舍居民，但只係發夢咁啱經過，並沒有事先受邀請一同開會。
而已知開會時不容許拍照，因此暫未有更多照片可提供，一有更多資訊會盡快更新。
(圖係有居民已收到藤條)

星期一罷工

星期一罷工!

d狗嫂咁樣衰既

推呀

大家千奇唔好咁做

式樣同白衫一撚樣嘅藤條
驚死你唔知中共、保蝗、黑警 同 黑社會 係一夥咁

推

想睇宿舍放催淚彈

洗唔洗驚到咁

嗰度好似私人樓咁靚咁正
如果有埋煙花睇就不得了

講到催淚彈無害，夠膽就係宿舍放囉
睇死班黑警都唔敢，垃圾